lihk有冇守宮巴打？一齊傾下啦

🤘🏼🤘🏼兩公婆

好cute

兩隻都係女

幫佢搵老公啦

唔知搵邊啲morph先唔會配返啲normal野
我連呢兩隻咩基因都唔清楚

唔打算賣配乜都得
個樣自己鐘意咪得

佢地認唔認到主人？
會唔會咬人？
會唔會突然發癲走得勁快？

條尾好肥美

有9隻

認唔認到好主觀 我有隻一開燈就識走出黎等食

會咬人 多數係bb時期 所以係冇感覺的
嚇親好易爆衝 特別係bb

三隻

好似叫我收爹咁

仆街上面有幾條成條龍咁好撚型

新入